有冇人覺得香港公開考試好無謂

正 好撚無謂
負。好有用多謝政府施政

Dse成功分隔失敗者同精英

得既讀大學

唔得既讀ive

精英讀Ivy
精蟲讀Ive